人與人之間點解可以咁冷漠

近排屋企有白事 走得好突然
由細到大都盡量避免講自己嘢
覺得負面情緒對其他人係一種負擔
所以習慣有咩都係自己煩就算
但最近呢件事真係好唔開心
於是沉澱左幾日之後 就同咗幾個close friend講
其實都唔expect有啲咩安慰說話
只係想有人陪下我聽下我講
但點都估唔到 我收到嘅回覆係 “😨”
同埋更多嘅訴苦

或者我都係繼續自摺比較好

香港人個個都係潮州人
個個都係黎生
食訓屌

係咪要例牌講返啲
節哀順變啦

只係你啲 friend 差啫
有事應該講出嚟

加油

節哀順變 唔係你問題 有嘢唔開心記得搵人傾

有時候佢哋係唔識反應姐
唔係佢哋唔想安慰你

加油生活 你家人都想你過得好
我哋支持你呢

巴打加油

咁都幾慘...
朋友調返轉呻返自己唔開心既野？
不過我估可能因為樓主你一向都無乜呻過你自己d唔開心既野
你d朋友都唔expect原來你可能有時都想有人聽你講唔開心既野

呢種回應都幾差

樓主節哀順變
呢啲朋友你考慮下要唔要繼續同佢地做朋友
你值得更好嘅對待